# Servo

Простой бот написанный на языке python с использованием библиотеки [discord.py](https://github.com/Rapptz/discord.py). Имеет минимальный требуемый функционал, включая удобные средста модерирования чата, разнообразные утилиты для поиска видео и воиспроизведения музыки в голосовых каналах.

Бот работает на основе отдельных модулей реализованных при помощи [Cogs](https://discordpy.readthedocs.io/en/latest/ext/commands/api.html?highlight=cog#discord.ext.commands.Cog), которые можно динамически подгружать во время его работы. Вы так же можете добавлять или удалять свои модули, что очень удобно, когда ваш бот суммарно сожержит больше 1к строк.
